1)

package main
 
import (
"fmt"
)
 
func main() {
    var country map[int]string
    country = make(map[int] string)
    country[1]="India"
    country[2]="China"
    country[3]="Pakistan"
    country[4]="Germany"
    country[5]="Australia"
    country[6]="Indonesia"
    for i, j := range country {
        fmt.Printf("Key: %d Value: %s\n", i, j)
    }
}

OUTPUT:-

Key: 1 Value: India
Key: 2 Value: China
Key: 3 Value: Pakistan
Key: 4 Value: Germany
Key: 5 Value: Australia
Key: 6 Value: Indonesia


2)



package main
 
import (
"fmt"
)
 
func main() {
    var fruit map[int]string
    fruit = make(map[int] string)
    fruit[1]="Mango"
    fruit[2]="Apple"
    fruit[3]="Orange"
    fruit[4]="Pineapple"
    fruit[5]="pomegranate"
    fruit[6]="Banana"
    for i, j := range fruit {
        fmt.Printf("Key: %d Value: %s\n", i, j)
    }
}

OUTPUT:-

Key: 5 Value: pomegranate
Key: 6 Value: Banana
Key: 1 Value: Mango
Key: 2 Value: Apple
Key: 3 Value: Orange
Key: 4 Value: Pineapple

3)



package main
 
import (
"fmt"
)
 
func main() {
    var subject map[int]string
    subject = make(map[int] string)
    subject[1]="Mathematics"
    subject[2]="Science"
    subject[3]="Social"
    subject[4]="English"
    subject[5]="Biology"
    subject[6]="Hindi"
    for i, j := range subject {
        fmt.Printf("Key: %d Value: %s\n", i, j)
    }
}

OUTPUT:-


Key: 4 Value: English
Key: 5 Value: Biology
Key: 6 Value: Hindi
Key: 1 Value: Mathematics
Key: 2 Value: Science
Key: 3 Value: Social